讀新聞入一入黎 點解旺角個d就暴徒

但殺人個三個就 同行友人 戰友
唔係殺人犯？

主要CCTVB 姐

仲唔夠死？
廢老有幾廢 就係因為主流媒體

你確定班人係讀新聞既？造新聞就叻

睇下記協...
記者就實好人咩
好多仆街黎

專除人口罩, 再ZOOM到近一近影人大頭
點解魚革咁快比犬拉到真係多得班仆街唔少